想搵推介砌機list(文書+ps 不打機)

85%上網文書
15% Photoshop

至少想有以下
i5或以上
16GB Ram
256 SSD + 1TB HDD

感謝！

I3夠啦

唔知i5可否提高PS運算，因爲我部i3(4年前)嚮PS執相時有d慢，雖然我唔係成日執。

i3都可考慮如果明顯平嘅話～
Thanks.

建議你砌amd

Ryzen 5 2400g ,
a320
8gb/16gb